其實「人有三急」係邊三急？

屎急 尿急 心急？

係

秒

秒乜鳩
又唔係1Q題

屌你老母

屎急 尿急 話急

性急

樓主好波

阪急、東急、京急

蟻多嬲........

死象

三急其實等於過多既尿液既意思

三急=過多既尿液
人有三急=人有過多尿液

利申中國文學5**

咁三哥咪代表好多個阿哥

收聲啦

人有三哥
姐係食左好多碗譚仔

急屎 急尿 急屎加急尿
利申9up

三哥其實等於過多既哥哥既意思

三哥=過多既哥哥
譚仔三哥=譚仔有過多哥哥

利申中國文學5**

咁譚仔三哥咪姐係食完會有好多個阿哥

On99

不過用得幾好活學活用

屎尿屁

人有三急係一個人每日都要排泄嘅嘢，都會有內急嘅，就係屎、尿同精 急精唔射唔舒服

女人都有精

明明已經秒左
點解都仲討論到？

急屁

急尿 急屎 急住仆野

我都唸過呢個問題

人有生加

以前中文完全唔洗理女人

如廁急. 口吃急. 分娩急.

第一急 相煎何太急

急急如律令

又係痴線post

急 急 急

急屎,急尿,急精

早餐 午餐 晚餐

人有三哥

女人柯M

急M

好撚低質

兩種講法
屎急 尿急 屁急
內急 性急 心急

女人唔係人

屎急 尿急 好撚急